金鐘地鐵站勁多人去維園！

遊行隊頭係咪已經向金鐘出發？